[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6036)

正皮贏大錢

slow

嗰球點樣入㗎

巴1-0

巴狗1:0

買左鏝x祖應該點補

屌你老母巴狗
。。

蛆疤狸快入救我
水晶官我放棄了

巴1-1

不容姑息 ching
我都想俾你笑 不過我買咗普馬斯

on9巴。。。

4-0
12.5s 震撚過貓王

巴

巴狗
細波真係話玩完就玩完

係咪on9

中國名酒

屌你半大

屌你老木3點後全對家

我都係

屌你老母巴狗死撚咗佢

曼城第一球頭球
第二球幾靚網角位
第三球角球頂入再彈出再射入
其實都幾好彩

曼城今年個數據差咁多
但係都屌打水晶宮
證明水晶宮真係好撚廢

點解咁夜都唔訓回贈返比狗會

我屌你老母 巴狗 三串一斷你半主

你仆街死啦巴狗

智大
智大2.5
明尼路2.5

好撚廢呀屌你老味

比巴狗咁樣撚法

唔係中盤咩

岩岩爆你細波就完

屌你老母巴狗

應該都係
雖然三球都有少少幸運
但係咁嘅進攻次數係差唔多

水晶宮
冇眼睇啦
而家嘅曼城計返幾年都係比較弱
但都係照入三粒

英超啲波係咁 曼城下場就會閪返㗎啦

41分鐘巴狗半主仲以為gel緊

水晶宮俾利炒7蛋，對鏝輸3球都正常啦

睇撚住佢柒足40分鐘
屌你老母 仲要最後幾分鐘撚鳩先
屌嬲

五點高路高路明尼路
燈到太陽咁歡迎對家

祖雲達斯係咪玩撚完

條數唔係咁計
果場單一情況姐
水晶宮5-1西布朗
曼城1-1西布朗
如果你咁睇冇得計

星期二先賭 星期一又一堆閪波

大波戒盤 唯一出路

2-0

屌你老母巴狗 3串1斷你半主 好撚嬲呀

祖大波-1

祖廢撚到

4-0

傻閪寧唔難唔入

任意球

撚唔信上場絕殺12m唔係突登missed

條過關輸得抵

巴狗輸埋佢啦屌

西布朗對鏝起碼龜縮，但水晶宮今場想對攻

曼又停咁耐C

mc

下半場都冇攻過 擺明要殺盤

竟然頂得住
輸撚左30k

一樣 頂撚到賴屎

快手入多粒想瞓

有睇過水晶啲波就知佢地條後防幾垃圾
頂條撚咩
仲話買細

屌你老母祖雲達斯

咁賭仔有時又真係唔理往績

插左祖7.5b又等死

祖記全隊不得好死

555

巴狗快啲死先

明尼路有無同路

抵撚死啦巴狗

包2:1

Blacklist祖狗

咁撚廢抵比人cup

搞撚衰我過關

美斯同阿朗約埋一齊輸？

好似炸左
BTW有無人知甘馬雷斯果埸點

一世都記得巴狗半主撚我

炸

下盤輸到傻

上盤針到嘔

我呢幾日買親下盤都輸

對住維拉打多個人都可以輸多兩球
咁既後防諗住頂鏝

開波見到無kouyate 即刻買鏝盤
係無諗到居然開到角大
平時兩隊都唔刷

B
-1和
有無 同路

又無沙夏又無賓迪基又無高耶迪
都唔知有無心踢

祖場波係咪重踢緊

祖等角

停角

明尼路1-0

都無刷過

想入疤no goal

半大 全大

都話7.5b等死

7.5派

好彩6.5B

lm

有

Lm

我

補5咁多

國米入多粒啦

7.5B都無

屌 買細突一粒
買大差一粒
點玩啊

6.5b gel

包2:2

messi1-0

祖

leon16場不敗 呢場

同路

祖真係死全家斷腳算 落後兩粒都完全唔想攻

20倍梅斯唔敢買 對炸完對家入唔夠信念

又爆 馬仔開始爆足全日

9倍個時補到 好撚開心

messi goallll

賤種黎 諗住佢打低a米幾勁 咁都輸

以後唔撚會買祖

diu 呢場拜仁劇本 姐包包12m win

2:3

想講呢場有研究吓一定唔會買巴塞

靚到

咁你有冇買包包

睇埋包包慶祝

上面有po串左蛆

慘 再買祖比狗屌

有冇人追包包攞冠

瞓死左

哇 巴塞連決賽都撚

messi 紅牌goalll

咩事

佢直接一拳

球王打人

祖域勁到救左我

智甲快啲入兩球

即場格羅寧根 追和7倍

明尼路 31 頂住

我了

想要福塔加1

訓醒 乜能野蛆疤狸

Just do it

想要紅牛 有無同路

肺炎隊

個盤鬼到咁都買

國體會個場咁低水唔賭呢場唔知賭咩

國體半主

施亞拉

國體goallll

又秒goal

紅牛又話肺炎但係主又回 真係好難買

Skip咪算賭波最忌夾硬嚟

國體咁勁
好耐無買巴西 秒輸

國體無盤

我都唔敢買半大

12分鐘就開大

2-1
呢場假波

熟悉既巴甲番黎啦 垃圾名校仔學嘢啦

365推冷門畢爾包仲贏埋

紅牛禁屌

紅牛個場整番粒保底先

琴晚啲盤最正氣真係得鏝城

唔係拿破倫？

係啦以為走硬盤

紅牛突然又停止進攻

買撚左對家
高路高路x明尼路先追返條數

施亞拉唔中龍 唔對路

屎波拉 龍都唔中 踢西咩

起身又輸錢祖，里昂

曼城半主勁中
派一個500

走盤算啦 似死

真 要求唔高 平安走水

0中龍 對面射親都中龍

串起咗國體半大 震緊

Ok

中 你最快第一個留
留HKJC ac 轉帳

9點2場大？

小仆街會唔會伏

熱刺都好正氣

反而垃圾猁1球都穿唔到

兩場上盤穿埋佢入球大慘死

老實講尋晚睇足全場佢地沒輸都偷笑，曼聯攻勢入肉好多

比人屌到賴屎屎波拉

紅牛12m

等死

科尼gooo

拿根亞
班菲特

國體會都比人追和

走盤啦屌

落飛記有12m

班菲中立場
但放係主
鬼鬼地

單刀吹完半場 仲要未夠鐘

sorry無野自膠

巴甲無var?

球12m 咁格硬黎

中肺炎啦施亞拉

好似主12

紅牛中肺炎 都勁過人

又12m

有冇人信大仆街？

信多佢一次

goal!

11

Goal!比多球啦仆街

國體會贏一球得唔得呀

球證買左大波先發現2隊都唔識入波所以派12m

施亞拉cup佢老母啦

假波啫 開角球 禁區好多空位 得2條友撞黎撞去 之後從後面推條友落地

我就係要呢d

巴甲假到我都唔敢買細

我要主贏埋

無基格納 老虎回飛 我照想要

9點Ready 有冇人
總結: 5勝1和1輸

主輸個球12m 有d唔抵 個球又唔睇var

輸一場就比人話害人

我係鍾意害人

拿根亞 老虎 邊隊主場邊隊贏 往積好邪

睇左拿根啲人嘅數據 好多都唔識入 不過睇盤踢 你懂的

要埋阿特

堤格雷斯
班菲特

同晒路 不過我淨要老虎

之前幾日細到傻 你睇下名校仔

9點心水取消 太難了

墨超都唔係比人買

仆街 針
你琴晚阿特 04

國體4比2

老虎

睇盤師個個買拿根亞
就買老虎
嘉湖業主林太.jpg

似老虎

4比2入多左呀

我啲過關一係全中一係全炒

又對哂

主點撚樣輸盤

受平半變平手低水

輸盤派50000

頭場半大已死

瞓死 無買曼城普馬

小仆街派錢
主隊未亨過

贏過*

最近五場都贏喎

但小仆街職業撚狗 主隊今季好勁

開客啦咁

往績派唔會唔買小仆街 但多數咁佢就會撚你一大獲

堤格雷斯
班菲特

快入波

拎2018 2019嘅對績嚟講？

老友終於同路班菲特

老友要咗咩？

我琴晚波又大敗

小仆街臨時球迷會呢邊

琴晚叫你買少啲啲深盤
里昂一球都無

好齊贏算

死咗係祖狗到

已避咗阿特蘭大，避唔過里昂

拿根亞禁屌

和波不如唔好踢

國米買就輸唔買就贏，撚完又撚

小仆街準備又00

施亞絕殺未

唔係咁開心呀

盧卡古>丙朗

10得唔得

屌呀 冇睇到 原來呢場係阿甲打冠軍

痴撚線 我點解會買左小仆街

博卡青年上牙

小仆街半客

施亞拉完未 頂住屌

12m

又12

客12m

紅牛又12m
屌你老木

玩完

cls 以後唔賭巴西閪波

回頭是岸

巴西明打假

一向墨超同巴西波都係比狗賭

入佢買左2/2.5

朝朝一起身都見到好多話假波

大家安安

3球都12m

買咗班飛特

肺炎隊開平手

1:2

大波Goal

咁撚樣輸 老虎唔贏就

紅牛2粒都係12m 屈機

goal

條過關咁樣死 我屌

刺蛇

斬撚左佢隻手啦

場墨超踢盲人足球

有運呀 半場一粒都無

施亞盃半場 唔撚攻 cls 搵食波

南美波真係睇唔透 我輸個埸都係墨超 好難玩

呢場3粒12m

阿甲有個小仆街

var 偉大發明

小仆街禁屌禁到攰

小仆街入未

小保加入未

咁多人買小仆街

老虎真係防守大師

小仆街又撚

大仆街

0:0 1:0完場架啦仆街又白買

堤格雷斯
班菲特

夠鐘入波

小仆街！！！！！！！！！！！

正仆街！！！

11:00 買咩好 2 隊都垃圾

小仆街 點解又會買咗佢

邊撚個比負皮
唔入就正仆街架啦

拿根邊有可能半大呀

因為你未戒賭

小仆街快入半客

老虎12M!!!

老虎12m

Tiger 12m

墨超d波細左好多

小仆街快入

Fs巴你唔洗訓？

Missed

Ok wo

無野做賭緊籃波

miss 12m

重射未？

12m都唔入 拿根有運掂

唔入對家入

重射

對家就12m 絕殺 自己買個隊就12m唔入

半場和係咪咁易

呢個真

頭場-3

真

小保加空難解散啦

小仆街

老虎無基佬1.0真無差左好多

半和黨又贏

細波又gel

近排好似好多半和屌

有冇咁多半和

睇親啲波都唔撚識入

垃圾波

小仆街半0全3是夢嗎

會2:1

中乜場休息 都無撚踢過波
半和無資格中場休息

腰斬未

支持

小保加今年咪撚拎到冠軍

仲買上盤?低水?

睇好石頭人拎

睇好 河床/班菲特

冷門啲就高隆

平手盤嚟

唔係喎原來平半 sor

3串1斷巴塞細，我已經買2.5/3!浪費咗曼和同國米主7倍

以後只買法甲細算

原來高隆已出局，梳

比12碼逼害 老虎就唔入 紅牛就兩球12入晒

梳，原來衣場已經係爭冠，自膠

比我贏埋老虎x小仆街結束今日啦

今年阿甲好似咁撚求其，打兩個月就冠軍戰

武漢肺炎呀ching

唉，又是你呀習大

今天比較空閑

我係指

武肺又是你習大做的好事

堤格雷斯
班菲特

兩隊夠鐘入波，快

落飛黨又西

細波Gel

你琴日有冇買馬?

有呀 輸到仆街無路捉嘅時候就輸晒
後尾有路捉已經無錢買

下次交流吓

第一場你捉到隻大冷門？

00000000000
開波未

11點 有無路

賭神

主贏撚硬

主啦 客上場紅咗件

班菲特針

等追和

咁小注主啦
無咩錢

365 short撚左

私家雞 抵死

半和全主?

係

有盤點解唔買盤

主盤啦

嚇到我叫左出黎 衝左上天台

琴晚中

但係我都無買..last注諗極都唔敢..

琴日特大同祖輸

反底？

小保加變大保加

2.03

11點主信心?

小仆街正氣小小入多球俾我輸半啦

拿根亞個龍捉去驗尿好wor

頭場主-3

小保 作客通常唔玩野

想要十一點大波

比多幾分鐘

老虎對家goal

拿根1：0

1:0

低水贏曬

終於入啦!

？平半盤嚟喎

老虎輸埋 屌你老木

兩場全對家，點部署

唔玩

2/2.5

11點想買邊場

班菲快和啦 睇好你冠

仆街 真係唔識賭
南美波連針三口

冇乜，主客一樣廢
但琴晚臨訓前淨翻10蚊買咗巴菜2-2波膽，覺得自己反底了

11:00 ready 可能有

巴塞成日都低水撚狗

正路買讓人個邊，但真係好風流波

2:0

主

拿勁到

屌，原來主隊5年冇贏過客隊

強制大波？

On99咁又輸多球 唔能賭了

仆街 d波去晒墨超度 大細兩埸調轉左買

全中

12m唔入對家入真係定律黎

老虎c+g

2:0

拿根亞正氣

克羅私家雞味

邊有可能3-0呀

同我一撚樣

8場中撚曬風都算經典

11點兩隊太廢 唔識買

墨超又係細波啦尾場 唔洗諗

第一個lm 連tg完場派100

Ready

等陣買咩？

班飛完場前追和得唔得先

屙煙客

完場搵你

11 點客咁落飛法必勝？

謝 贏多d

2.5b 又黎假希望

條5串1擺明亂買，其他二波又買咁大，

3-0/2-1邊有可能呀

慢左 派埋我得唔得

入咗3K 上到9K搏一搏依家都仲+緊5K嘅 買幾舊水唔算大注啦 呢度啲師兄仲癲

11點買大波算

我了，-5K

唔撚想煩 轟落去2倍追數注

買咩

紅咗件 1:1未

小仆街紅左個....

輸死了，派？

老虎還我血汗錢 屌你老母還我血汗錢！

定啦，要做波一早紅左

克雷 暴走追數

望係咁望!

班菲特追和好無

等多3分鐘

仆街仔頂撚住

紅咗件就快啲追和啦

建議串，否則你輸二次已經有排你追!
上面巴打收2皮幾就是好例子

11點克羅5年未贏過客 + 連續10場賽事未贏過，客個0/+0.5 會唔會吸引咗少少？派錢波

主了

班狗 幫到你盡啦

小仆街準備黎料

墨假成日開呢啲盤 買上盤都係鬧氣啫

你琴日輸多定贏多？
諗住跟你/跟你對家

搞掂！
晏就食餐好

補5 肯定入一啦班菲特！

條條二穿一都斷一 屌你老母

你買咩

補五入一粒啦臭閪

主廢到

班菲絕殺好無

朝早波真係好易玩

11點買咩

買咩快

對左

Same
單頭中鳩哂 過關必斷一
賭左成日贏雞碎咁多

墨超 尾場半大定律

波贏咗一場意甲後全針

想買主 但all in咗9點主 狗會九成九派唔切

我鬥氣啫

尾場0:0

兩隊水鬥水

1:1

Sick ball

真係1:1 屌佢老母

絕殺

Gooooooooooooooooooooal

完？

車多一K尾場半大 輸埋就收隊了

去針先

真係仆街黎

好彩2串1輸哂2場

石頭揀撚左老虎

咁都頂唔到

老友上水啦贏半呀

今日
阿特拿斯[0/+0.5]
結果 5勝1和 1輸
周日 記錄

又贏我串咗堤格GG

小仆街真係正仆街 完場前1:1 屌佢老母

墨超早左開波馬會未封

痴鳩線

祖又輸

巴又輸

斬撚到一頸血

小仆街屌你老母

高水半格

呢兩隊閪波同日出場未試過一齊贏盤

咩原因令你買祖
見國米讓平半即屌落去

巴估到輸不過估唔到祖輸

朝早波真係好難玩

班菲特唯一輸果場我重屌咗10K俾人絕殺3:2

小仆街！

以為丙朗>盧卡古

朝早波唔敢過奸

國讓擺明祖兇多吉少，利申:琴晚有叫人插國米

賭極都有錢

衣架用追數注屌咗主盤同半大

諗住信C7都唔信渣古啦

應該係主場先有上下盤姐我估

半大 追好運！

屌你老母老虎miss12碼就知瀨咗嘢

0:1小仆街

1:0小仆街先真

衝動注

Miss親12碼既隊都冇好野

今晚阿狗又出黎害人
讓-1/-1.5

依個禮拜六日針到傻撚左

等日職開羅再見

客禁屌

2:2小仆街

墨超入未

克雷塔羅

爭氣

班飛miss2:3

屌你老木小保加...

愛我啤酒

2:4

感覺主會RC

3:4

3:5 小仆街冠軍

克雷唔入比人入啦

殺上盤贏12碼

大仆街真係有名叫

半主未呀

屌佢老木

你老母小仆街

又0-0 老撚套

場場半00

細波又贏

半和又然

呢個仲好賭過角

又細

今朝細波黨勁中

半和 半細勁中

信盤

講真 墨假呢幾場全買細都上左車

兩關
差阿特

客隊中龍！

廢鬥廢

半大可以點贏

用3球12m拯救大波黨手足

墨超3球100
4球400

下場

買下一場

客入晒ok

今晚智甲漢堡

一場波入3球真係好難

買主隊驗腦

半場兩球12m先啦

好耐無見過42分鐘入波 45分鐘開半大既波

巴塞

主差少少

鬥氣高水半大主盤又輸

半大叫糊

未試過買中呢d波

戒賭墨超一排先 唔識入波既

客必勝

屌你老母 踢撚到讓人平半 變高水平手

主12

封乜

主隊12M
不過我買左主隊
so 多數唔入

12碼主

真 同路
今日要左施亞 老虎

入撚硬 怕乜

又三串一斷尾關定律

墨超真係垃圾波衰撚過阿甲

又MISS笑4

missed

中

痴撚線，買親個隊真係唔識入12M

又炒 有夠戇鳩

又missed

死黑鬼

半和差d跳樓

細波又要贏

12m唔入跟住？

R C

12碼係咪咁難入

咁難射架咩屌你老母

miss 完到對家

12m都唔入 唔知主隊可以點入波了

到底係我黑仔定係假波
我已經唔識分，次次買親都係咁

老虎翻版

又老虎劇本，下半場俾對家入兩粒

對家_

下，兩場墨超買果隊都miss12，點賭落去

阿特入返粒定驚先

買親墨假 買中個隊都唔識入12M

miss得好

乜12M真係咁點入咩

19號黑鬼 我屌你老母 輸埋今個月收皮

半和嚇撚死

12m都miss

炒定俾人救到

入埋list 克雷

周庭..我贏番啦..半和

墨假呢兩日朝早 4球12m 炒左3球 做乜鳩

主隊唔入12M我預下半場會輸埋

主頭先有12m?

真 朝早半和黨大勝

炒

墨超波 賭嚟哂9氣 當買個教訓

主盤都凍過水了

唔會 下半會入多粒

11齊齊收錢ok?

驚閪咩墨假主場聯黎
下半就入啦

我發覺黑鬼射12碼多數係炒

我夠膽孤注一擲 完全沒有顫抖

成晚都見到你
冇瞓到？

今日放假😃

日日放假都得啦 羊咁多

屌你老母 睇墨假睇到火都嚟撚埋
主盤 2.5b 101200

細波易撚到

2.5b半場已經7倍

慘

克雷入未

阿特頂實

其實真係諗唔明 點解十二碼可以射失 比人救到唔出奇 自己射上天真係好撚肉酸

所以足球員都是假的，全部係演員

同意
準備客入

想入行了

要失就失架啦
救到同飛機

無分別

主入未
唔好要我輸半

大力吊啦，仲等

屌你老味主同我10分鐘內入2粒！

3:1

細波收錢 cashed

輸曬好啲？

長追墨假細波算 真係定過抬油

講下笑 應該0:0完場

nba未

我手痕買左，咪0-0呀

封咩客12m?

克雷入一球先

客隊平安鐘

成日都假封架啦 12m比左你都唔會入

主入一條先

咁癲又細波

早上無輸贏

墨假開左波未

未，聽日嗰D未

墨超開季無大過

劇本睇黎係一球定生死

主隊發左癲 突然好攻得

和氣收場

咁入未

主w 5 1 100

主快啲入一球先

刷角未 快手13c

克雷立即入波，快

阿特拿斯贏盤率得10%
諗唔到上盤可以點輸，實有劇本

要入12碼個時就入左啦
得返10分鐘，我都無期望了

因為主贏盤率0%

已經知00ft

主入未呀吊

鬥慘大會

下盤瘋

除非踢入自己龍門 諗唔到呢場可以點入波

早左買主盤，唔通要輸

波係圓生命滿希望

一早死左

上錯賊船

客隊76-90分鐘 失球率係20%

主隊GOAL!!!!!!!

未

吾入都有半格

劇本0-0

阿特

克雷

主會絕殺啦 比啲信心

屌主絕殺

1:0！

老友

Goal

老友又收錢啦

舒服 假波

客隊禁屌比人入

有奇蹟！！！

Ready goal goal ready ready goal

主終於入啦

1-0下盤綠色殯葬

主盤頂實

主Gel

客隊空難死算啦

都唔好話講咗 客上場紅咗100%贏都唔會買

下盤比次機會

覺得冇撚理由主仲要讓㗎，原來真有料到

算你啦主隊 害我輸大波比翻個盤我

-6。。。

主隊果然無令人失望 1:0ft都收貨了

買上下盤係咪震足全場

細波嘅手足汗都冇流過一滴

兩隊都廢，主隊5年無贏過客，但讓平半，客太扺買了所以鬥氣買主，幫手頂多幾分鐘

真絕殺

連輸咁多場都仲有上盤買 仲買下盤去驗下腦先

其實冇震，只不過，完咗再講

完未..上盤震緊..

顯神蹟

補幾多..

阿特和氣收場

仲有30秒

3

1:0 ft

我都冇震
反而慶祝左成個鐘

大家好

又中

主又收錢

Hi

我琴晚加今日買左3塲亞盤全中，重點係呢塲盤王輸咗

我贏，買咗主，所以22重大

墨假主盤3連勝

易撚到

終於追返

蒲巴好

一注追返

叫你買阿曼，國米，你又唔信

否則駛乜追

tg

真係買咗等收錢

你無同我講....利記上半場我就瞓左

老友大豐收了

你都係

輸咗注半大，贏0.03水

堤格都針咗

今日幾旺一陣買定6仔同9點半先

太遲起身 今日2場都係主絕殺

點解克雷對阿特拿斯半場和仲未收到錢

墨超兩場輸兩雞，捉錯晒

藍兄最近贏幾多啊

朝早波真係少買好 差唔多針左琴晚贏既一半

屌 好撚攰 今朝

係

避咗琴晚啲波冇賭，結果都係慘死

有冇咁難呀....

贏錢本來唔係易事

琴晚個啲有晒心水 唔小心瞓左
琴晚無贏無輸 今朝 施亞拉 老虎黑到爆
最後克雷 幾注追數注先追返贏少少

你都好，我閪完老虎劈咗落阿特拿斯度

係你唯一番本出路....加油

今晚all in米蘭追數

星期六頭場德乙針哂就無賭了

琴晚撿幾多

-19k

賭錢都有高低起伏
好似我咁5號嗰陣-1252
到今日17號+2888

玩得耐發覺要精簡
唔好咩都賭
咁樣先有盈利

我賭波就一定唔串埋 單頭一場過

輸左墨假 而家-15k 都唔知點幾時先翻生
每注500-1k

老實講唔會追到 你一日閪黑就會輸多啲

抖下先再賭

下場買15注追

早波+15k 易到

每日都係輸錢變贏
琴晚 廢撚 達斯 拜狗 阿積 利記 仲有今朝劇本波

岩

又贏+17k
派一個200

你最快中你！留hkjc ac 派

留完之後就鎖帳

贏錢啦巴打

MG

贏小小 叫足全場 CLS

買咗比啲信心

買左客 去得好安詳

星期二成四十幾場波 又有得追數

波po 好多賭神
有冇人教下小妹

全部買細，同你身體某部位一樣即可

下 女仔唔賭得錢？

記住 上場紅牌過嘅一蚊不買 100%贏都係

唔係唔得！

女人唔洗教啦 拎閪當八達通咪得囉

有咩守則

貼事後唔派 講唔通

哲學家

聽聞你都係小妹黎

但贏得了波台巴打嘅愛戴同知名度

Proof that. (10 marks)

唔好踢爆啦 大家都係好姊妹

咁你起碼輸緊7-8注
其實追番只係兩三日嘅事
但前提你要準

叻仔

我一陣出場重心比你

有冇去🐎post 試過？連登真係好多勇者

無 我屬於波台的

唔駛一陣，即刻就是最好時刻

半主阿仙奴

唔中杜蛇回返水

sis

真，佢成日sd自拍俾我，所以我先同佢交流下馬

其他人？不了

其實拉返長啲睇真係冇乜嘢
以我上個月為例
1號至5號已經贏緊2600
但去到10號單日-1400 帳面計埋-400
去到21號更加係總共-1045
但唔使幾耐去到23號就變返+1580
最尾去到31號淨賺3179
我350 1注 偶爾過關及2注

但睇返你輸緊15注喎最少
如果你平注1000
證明你幾燈
或者你嘅賭法有問題
話時話你買開乜嘢讓球大細球下一球？

我都有send

我每注300 400 500 -12k

9:30 主隊！

咁即係平均$400 1注 已經輸咗30注
與其攞嚟鋪草皮 不如助養山區兒童

又爆我我啲自拍好無睇

你又話無錢嘅

讓球

我冇買

其實大細波好難玩，我玩一半機率gg，你有D研究

慘了

廢撚到

咪學mg啲衰野啦

隻手拎開會好啲，成日遮住個心口做咩啫

無跟我重心？

你地個個都輸其實好易羸

太大啦！

大佬你D重心一跟就有，我再跟幾次可以去lFC睇樓

其實都係不外乎睇吓數據
睇返個賠率
再自己感受下
大約就知道各大聯賽大定細
當然都要交學費

唔係冇得揀或者其他原因我都唔再玩大細了

次次都錯邊

師傅明白了

下 愛戴？我第一個反牠 燈到我針晒

每日都更新總淨回報：
-15k

今晚係有賭仔墳墓半一盤贏一球先得1.44
受讓兩倍

佢係mg嚟？

最大受害者SG
琴日比MG出嗮SG頭4場list

睇個勢今日會係上盤日

又愛又恨

SG 同MG 有時碌得太快會撈亂左

MG + SG = GG

唔出了以後

請問TG 青爐仲有邊個正氣豪傑？（除左主公之外）想跟對家

MG+M5=BOOM

gggg babababa

+920K

今朝早左起身閪手多又連針4場
尋日4點前贏完去到今朝就回返一半比馬會

920m呀笨

無咁多 唔好呃人

用狗會該日最後個場作結

尊重啦

我愛主公

屌你呃慣

阿狗今晚又讓一球球半
早買早享受

想要下盤 未知買唔買

阿狗上場讓一球都贏唔到 今場讓球半會贏？

時真時假，好想賭呀

如果係咁諗，我勸你戒賭！

投注站開翻 但無得買飛

相信達狗又排鳩陣

真正開返殺佢片甲不留

傻閪又番黎

今冕柏天男

就咁啦 我今朝都係咁樣追返 買左克雷 我個心到而家仲跳得好快

改番個靚名先 成堆數字我自己都記唔倒個名

米5識玩

安安

呢塲想拗勁買主

出奧巴買對家

起碼佢係早講

巴塞2:3畢爾包
買客贏點解狗會唔派彩

買波唔好比人影響 好易出事

開盤輸到仆街仲問我

琴日靠條3串1角先回血

我就係想買主 再睇啦

加時入嘅

佢琴日出拿玻 唔通你轉買廢撚咩

930有咩諗法

diu你 加時啊 大哥

真 大一歲果然識諗

計算梗派幾多俾你，等下

我本身就買咗費撚

今朝有啲運

我都亂尻咁買左

今晚用兩百蚊推三口算

賭咗智甲先討論英超ok? 少亂

比d我

想買阿仙奴

好，快買，咪想

唔係後悔賭錢針70k嗎

你上盤狂魔 都唔洗討論

波波池出咗

琴日買咗水晶宮+2大敗，加多2都救唔番

我牛

我有出

仲有祖+0.5

上盤唯一出路

原來是你。。。。

智利果場中嘅話就開返個爐

我屌....點解我都唔知佢有出

又係2130智假半一盤

唔諗了 下盤月 買下盤算

燈燈池要咩？阿定紐？

智假好似成日開低賠率個邊

阿

主場咁撚硬 你真係搏佢攻唔入 成場有撚排驚

阿仙奴風流波好老實亞盤唔抵屌，要1.98 我不如買-1 反正隨時輸成格

焦點賽事唔買保平安

又又又係柏利斯天奴

老友咁快

M5要主，MG未知

利申: 睇好主

有運買咗先 仲要買埋6仔

6仔聽晚先開

直屌客win
聽朝收錢可以找卡數

鑒於會有連炒嘅風險
孤王痛定思痛地決定
從今之後賭嘅第一場
一旦輸咗 當日就唔會再出心水
奉行魏國屯田精神 曹孟德上

主公

孤乜撚王 封神榜咩

你有冇奉行魏國精神呀

送比mg

柏利斯天奴!

串NAC cashed

不能只有我看到

7x1大波波算

廢到

主公算唔算做返件好事

孤王屯田精神

以為得gta會玩rp
點解賭波都可以玩rp

連出水都唔夠膽點統領六軍

大把子民進貢主公

佢爐入面大把呢啲人

智甲主好重飛
唔敢買 買第場

仆街硬咗

Gchi

痛定思痛 主公算吧
回頭看最初多燈吧 你捨得嗎

咁無原則？

988

1001 多謝各位

點算 好驚主公會秉承之前200推0既精神 第一場就休息

好驚你唔出水多D..

應承自己唔出一排 靠你出水同宣傳了

又偷倒..

又想偷賭贏？

你都偷賭左好耐啦 我只不過偷針

唔搶1001了 大家加油

1001

...

助